無線個<最佳拍檔>真係得啖笑

你個節目叫最佳拍檔但請唔到許冠傑+麥嘉已經係敗筆
又無以下呢D︰
周星馳+吳孟達
洪金寶+成龍
梁朝偉+王家衛
張國榮+梅艷芳

連最基本古天樂+劉青雲呢D都無

走去請埋D咩視帝祥視后雯，最搞笑係蔡少芬同陳豪，我連佢地有合作拍過劇都唔撚知，咁都叫最佳拍檔

電視界有電視界既貢獻姐

肥姐同驃叔都好呀

大佬呀係你自己期望過高姐

你想玩招魂 ？

又想請番龍師傅番黎

蔡少芬同陳豪拍過咩一齊？

洛神，珠光寶氣，飛女正傳

Ok 請張國榮+梅姐
即請

真係高興啦，今晚我地請到兩位⋯哎⋯兩位⋯

咪又係圍內無線班演員
唔肯俾錢
請閪得郁班星咩

反而班星為錢會上大陸電視節目

套野唔係講電視界嘅最佳拍檔咩
樓主列晒堆電影嘅做乜鳩

不過陳豪+蔡少芬真係戇撚柒鳩
係請都請呢d喇：
鄭少秋+汪明荃
古天樂+宣萱
鄭伊健+陳松伶

搵羅蘭訪問佢地

波比唔係撘關詠荷而係搭淘大乳就知係柒啦

怪談 請佢上黎